有冇玩緊cmb嘅巴絲（290）下雨天留客天留我不留

請善用不推文功能
1001記得開新po

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

Kk

我發現呢個app超多靚女

真

識講嘢喎

omi 真係屌出聲

未用過 好似一定要正面相
呢個app冇正面相都好多人like

冇？！ 幾神秘咁喎

咁誇張？
我用呢個都冇擺正面相呀

睇嚟佢用開 會唔會又俾人玩架我

講緊我？

死啦你match左我
如果會唔會覺得中伏㗎

我用 cmb 都係咁
唔想直接擺相

原來係咁

見面先覺得中伏？

呢個幾好笑

點樣為之中伏先
個樣同張相有少少落差正常㗎喎

所以我幾時都同啲人講啲相假架
費事對方咁大期望

唔止係假 直頭兩個人囉係 我嘅中伏係

我原先都唔敢入黎

抵死

fliter救咗佢 仲聽講佢係靠果張相呃人 然後有唔少人中伏問過佢點解落差會大成咁 利申 好有禮貌都係

你係Bb

你有搵到我？

點解唔敢？係咪因為啲巴打太惡？

蝦頭

但我聽日都唔知你地邊個打邊個

糖咁甜 巧冧

因為好似個個都好大個 驚唔啱傾

有

可能我有禮貌 都係傾多咗幾日佢先爆

@28歲們

咁係你印象中嘅蝦頭

果兩張係好真實 第一張仲要冇fliter

唔敢唔敢

抖陰

我聽完都打個突 佢有叫過我上佢到

所以中伏

乜而家啲人咁直接嘅咩

肥肥係我見過最靚嘅女

錯喇 係唔鍾意明顯嘅 filter

呢個故事教訓你唔好相信啲男人
落返filter la

我完全覆唔切

撚貓

都係㗎 唔係嘅話走咗好耐

唔係 所以我入黎了

唔驚啦 大家咁高質

我本新影相唔鍾意落
是但啦驚落完見真人會好失望

肥肥世界第一

格劍？

潛水先 覆到好攰
深夜見

我冇，求pw

wow

D字令我我理解唔倒，直接google 香港的女性及男性—主要統計數字

上次都好多人中伏，呢次都係咁

不過20年前男多女少既組別，過左20年，相應既組別變左女多男少

試過味

35表示唔成熟又冇事業

我又miss pw??????

然後肥肥約你同佢係同一地點 自己唔浦頭

肥肥請某巴食飯

笑咗

睇咗